我地不如算啦，timing唔夾，等等下就無哂feel

那天，你告訴我，你想見我。

我說「不，再等一會兒。」

因為工作關係，我們不能想見就見。

「等多陣，好嗎？」

你走了，沒有理會我。

「我地不如算啦，timing唔夾，等等下就無哂Feel」

我唔信，「都係等多陣者，我唔信感覺會無緣無故消失。」

結果，你走了。

我後悔了，上連登開 post，想尋回你。

《急！忍完屎無哂便意點算？》

甘油條
再唔係就搵人開你後庭苞（不過一定會花生醬......）

柯到啦係香蕉呀